美國《香港人權及民主法案》簽左未？

Pelosi都送到枱頭，咁耐都未簽
有冇機會俾侵仔Pocket veto?

10連推

2/10 推

3/10推

未

4/10推

5/10推

6/10 推

7/10 推

8/10 推

9/10 推

完成十連推

白宮法律顧問睇緊

等左幾多日？

佢十日內唔簽就自動生效

你估林鄭政府咩程序都唔理？
人哋真民主社會有程有序

等3號自動生效

侵個戰略應該係唔簽由得佢自己生效

有冇休會先?

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

同 trade war 連埋咗一齊，如果支那肯跪再比多D保護費， trump 可能真係唔簽

意思係咪呢十日內法律顧問要睇曬加特朗普簽埋？
十日係咪計working day( 知道問黎on9但都想問）

最遲三號知咩料
依家急都冇用

正想講
如果侵唔簽，國會感恩節假期休會，就會被pocket veto
係咪咁解

對侵最有利一定係咩都唔做等佢自己生效

咁你覺得佢大唔大機會做對佢最有利嘅事?

好似計一至六

唔知.... 唔熟果邊玩法

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

但區選咁顛老侵要玩野都有顧忌.

侵唔敢簽，可能驚得罪支那

From wikipedia

A pocket veto occurs when a bill fails to become law because the president does not sign the bill and cannot return the bill to Congress within a 10-day period because Congress is not in session.

用緊張act scam支共

老侵係唔會簽又唔會reject

Pocket veto要國會再投票。你覺得trump係impeachment危機下仲有咩政治能量咁駁一條bi-partisan bill？多個借口俾對家屌親中漠視人權都冇需要。除非trump可以secure到國會係pocket veto後否決換取中國trade deal，否則無可能。

侵侵好似忙住撚狗同救火雞

多謝巴打解答

唔簽既話威力無咁大

thanksgiving應該係假期
8月先係休會
應該唔同
有冇人解釋下？

美國佬見你區選完，社會一切平靜，唔駛簽啦

燒山話咗會過

唔使急又唔使慌，3號之前唔出總統否決權，法案都自動生效。現時出否決權機率並不大，應該係侵侵借此係貿易戰上，令支那緊張

等多幾日囉，參議員聯署人數增至56人，就算侵侵唔簽，打回頭去參議院，我都有信心會 2/3 大比較通過，唔使佢簽都自動生效。

agger

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

你留意下成日屌trump的傳媒例如the Washington Post, Bloomberg, business insider等，會狂話trump想veto。
係因為佢地的negative campaign係妖魔化trump，就算trump簽左名都冇所謂，有幾多人日日追新聞。而且簽名呢單新聞只會報一日，而屌佢想veto可以講好奈。
而我相信當trump簽左名，班左派就會屌trump搞到同中國關係惡化。

係
咁做冇死
又唔會得罪國會
中國鬧佢果陣又可以話唔關佢事

唔到佢唔簽

總統唔簽 但係議現院可以再投票

有2/3就立法生效

等夠十日唔理直接過

睇樣似等十日自動生效

其實唔簽都有樣嘢叫自動生效。

等3號啦 極大機會侵唔簽又唔反對 呢個機會最大

推

無可能唔簽
佢係撚緊狗

咁多SENATOR 都過
佢唔簽就真係唔駛再選

最好玩陰陽合同

我估係等自動生效

你唔識唔好亂答人啦。
你講緊嘅係veto，
pocket veto 喺另一樣嘢黎。

意思係國會休會期前夕veto，令到國會無機會再投票override 佢個veto。

今個休會期好似係一月頭。所以而家唔會出現pocket veto

簽左無著數,咩都唔做仲可以同老習講唔關佢事

我最怕 習維尼 比d甜頭 侵侵
侵侵唔簽

侵侵

唔洗多謝佢，佢答錯晒。
佢唔知咩叫做pocket veto。

所以都係過硬

柒左

無知一問
其實trade war 成功簽到 支共都唔會守規矩
Trump trump 點解咁緊張trade war

嗰10日仲要唔計假期

原來咁就係與香港人同行又同甴近平同行

10日 星期日唔計入去

第10日簽先正路

唔簽係好樣衰下

因為參眾兩院大比數通過
唔簽會等十日會自動生效
反正簽同唔簽都會過
佢又冇可能反對
咁正常都唔簽做談判籌碼啦

唔守規矩係之後嘅事。無返357年都未必睇得到d 咩。
短期內佢攞威，連任成功就得。

因為有得cap水

根本夾好晒

其實呢個point 完全係無邏輯。

簽同唔簽都過硬係全世界都知，又點會成為籌碼

之前眾議院直用參議院版本表決就係唔畀侵用依招

Congress未adjourn 冇得pocket veto 唔簽就3/12生效

屌,好心你地自己google下先啦
Calender又有, 點樣計10日又好(唔計紅日同禮拜日)
條bill 21號送到Trump度, 除左佢veto, 如果唔係3號就會自動生效

講pocket-veto果d自己睇下calender啦, 13號先休會呀

我估都要等到3號自動生效, 而家侵個款擺明係唔簽住/最後一刻先簽

感恩節休會？

12月頭自動生效

我錯
不過過硬就得。

Pocket veto 要國會sin die 休會先會出現。而家已經訂左12月2號復會，所以係唔適用。

我估佢會簽，不過會拖到最尾嗰幾日。佢唔簽好大獲，全國民都屌7佢

係 你話否決都算政治表態 可以做籌碼啫

侵唔肯簽，簽左=貿易戰反檯

Push

侵侵依步棋行得好，對支那：我冇簽名，對香港：我冇反對

佢果日咪咁講

幾時生效

3號

巴頓將軍

對付支共講程序=同爛仔講道德

推呢個

有信心會自動生效
國會近100%贊成票
外國媒體講到明係Veto-proof

問題係點實施 可唔可以大大力制裁

你預十二月頭自動通過啦

trump應該唔會簽亦唔會veto, 佢話自己一早同甴近平出過聲嘛, 我諗佢地有agreement Trump就唔再主動郁手

唔簽就冇位俾中共入
我都贊成佢唔簽等自動過

Tui

過咗幾多日？

啱，所以唔會有pocket veto

我係佢
我一定會簽
但係會拖到最後一刻先簽

中間撚到班共狗死死下

唔記得 5-6日左右

無 佢跟本無得揀 除左拖扮睇

其實簽咗之後, 制裁名單係咪唔需要總統簽名? 咁由邊個負責!

推！

簽啦快

睇平果話 第三條路 如果唔簽 國會休會 就當冇左條條例

侵應該唔簽, 但又唔拒絕
等佢自動成案

侵侵會拖過感恩節先俾佢過,可能12月2日先簽或乜都唔做等到12月3日就過.

侵侵高機率唔簽，等條例自動成為法律
又唔會得罪佢口中既老友
又唔得罪國會

start個petition 叫Donald trump 簽左條法案佢？

無記錯上星期五計第一日，星期日唔計。

十日自動生效
侵侵兩邊都stand with
簽 得失支那
Veto 得失香港
所以咪等佢自動生效

唔簽即係佢好可能都唔會用呢條bill去制裁班狗賊。

之前有人講感恩節係放假唔係休會

唔簽要退回議院表決喔

呢個就睇佢地點DEAL，同埋法案係長期生效的
侵侵過到下年再講

侵仔唔簽由佢自動過

同佢老友交代，嗱，我無簽呀

好似話 如果唔簽/沒反對
之後會自動通過

自動過la, 扯撚晒貓尾，唔係點撚習習

垃圾侵

想睇心電圖

十日內唔簽就自動生效

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

未
最後衝刺
感思節集會

感恩節放假

我個人覺得，佢會話，侵侵幫極權拖時間，比機會佢地繼續鎮壓

計埋thanksgiving day?

個deal未夠靚

邊做野邊等啦

「為咗我嘅 best friend維尼，梗係唔簽啦！
但佢自動過咗我都無計㗎～」

要制裁唔係靠呢條
係要用Magnitsky Act. , Solomon都講左要加埋一齊先有效果

唔簽同否決兩回事黎

真係好多人唔識

明白，明白。

睇侵侵個衰樣一定放完假先簽

Trump會佢自己都搞得掂
佢唔到最後一刻點會簽？

就算侵侵唔簽/Reject 左, 彈返去眾議院/參議院....
都頂唔到幾耐..

眾議院，參議院幾乎全票通過，1票棄權，這是民意，侵不簽，除非不想連任。😊

十三號休會
冇可能pocket veto 到

我無簽架 MY BEST FRIEND
不過呢個法案已經自動生效
係美國人民既聲音 作為總統要聽命

：唔好簽呀
：我無簽呀，不過過左啦wor
：..........

侵侵唔簽既話要等到幾時先自動通過.